啱啱發現原來香港有好多警署係廢既

西區警署同中區警署

元朗警署都係啦任班黑社會遊街